［突發］海洋公園於本週六重開

限聚令只限打壓集會

園內限8人進入

開黎做咩?
有人去?
晒錢晒人工
到時再問政府拎錢

你星期日有冇見過街邊d賓比人拉

大陸關開期不遠

實大把家長帶埋啲小朋友入去玩

有人會去咩

唔放限聚令，千祈唔好報狗

書展+OP+復課
仲限乜撚

睇黎想全開關

生日免費先會去

限聚令六四唔俾搞海洋公園俾開

係咪改為免費入場, 機動遊戲 , 場館 ,續樣計買飛

一陣影影下相 被人拉埋一邊罰2000

會有幾多人入場?

實有人瘋狂報警佢超過八個人，信唔信

啲大陸19玩法

入去瘋狂坐纜車

實大把人去
見d老母group約緊人

Ridiculous!
Must be zombies going to Sea World.
That's why zombies does not need to comply with the Restriction Order.

但冇支那人既海洋公園值得去